買駿景園有咩要注意

屋企人左諗右諗都係唔揀御龍山

想上嚟問吓大家意見

傻西先會諗偽豪palazzo. 駿景園係傳統豪宅, 你屋企人就叻喇

做過一單裝修
留意窗邊位

師兄可摸耳講多啲

駿景唔搭shuttle bus真係行拎死

岩啊，試過有親戚住個到，啲shuttle 又疏喎，等咗極耐都無車
最後的士上

火炭狗也不屌冇巴士乜鳩都要係沙田轉

有得睇馬, 正呀

火炭咁大
工廠區同近九肚山個邊住宅區差好遠wor Ching

行去火車站10 分鐘都唔駛
其實唔算太遠

易有起泡問題

由駿景廣場起計定係點先

好簡單姐，你買1000尺駿景園，
御龍山要買夠1500尺，太呃尺。
同埋御龍山車位係咪仲係只可租不可買？

skip左銀禧花園？
位置好D

御龍山車位可買，而家400萬一個，因為太少

駿景就超多車位，駿景就長期升唔起，但全部大單位，有錢搞裝修，整靚仔左，入左去住包你唔想返出黎，外面大單位超貴

呢個真

都係冇巴士，成個火炭出九龍得80M，280X同85遲吓有半條過海咁大把

銀禧 condition 差太遠, 揀得駿景園就唔會考慮啦

呢個真
要靠鐵

A46 駿景園開
989 88x 798 駿洋村開
481 山尾街開
280x 穗禾苑開

駿景園行去火炭村個站行都行死

揀得駿景園點會睇得上眼

都係隔左 御龍山，銀禧兩個屋苑，
會所去火炭站距離都係15分鐘，
唔係好遠姐。

A46幾時開始開？

暫定 21 年第 3季

成個火炭係 Y 字型既路，一邊盡頭係穗禾苑，另一邊係駿景園

駿景路因為太多人投訴所以巴士唔比行，變相係變左掘頭路

買得駿景園要搭車其實同買駿洋村穗禾苑一樣，如果你唔渣車的話，比著我會買兩邊中間既個堆屋苑 (包括而家凱提堆新樓)。

住豪宅冇司機

有屋企人住嗰度，水管喉位整極都整唔好

駿景園鑽石廳喎，諗清楚

遲下有過海巴？咩Number ？

繁忙時間先有

Google完
應該係講緊989？
火炭開 兜完沙田大圍先過海
遠到

駿景園個花園真心好舒服 景又靚則又好
有朋友住過御龍山話個則狗也不屌

火車站行去搭巴士都好L遠

睇唔到終點線的

鑽石廳有d難搞

梗係睇到，睇座向同高唔高層

得老公有車牌，個日佢番咗工

行去火車站十分鐘左右唔係話特別遠，但全程大部分係戶外，夏天出大太陽or落狗屎會好想死

緊係日日的士

朝早返工時間上下路都塞

你企天台都睇唔到
成座看台阻住

其實行出火車站仲快過係駿景園入面行 個平台大到仆街

仲係倡議階段

火炭 (桂地街 ) –
西灣河 (太安街)

未有巴士號碼
早晚一班車

遲啲好似起有蓋

仲要入埋美林邨

都唔知幾多年後先有遲到好過冇到嘅

On9, 811去第一城搭682仲快

每朝經過都見到個個等小巴坐唔夠1分鐘嘅車程去火車站

火炭狗也不屌

682 $19
989 $16.5 仲要行西隧

買邊隻size?一千呎個隻一期係長方形廳二期係鑽石形，千三呎就全部長方形

有方廳積，不過佢啲鑽石廳唔算細，裝修可以易啲執返個佈局

駿景園渣車自住一流

高層擋唔到，25樓以上咁上下

我就係諗緊做你口中既傻西定買柏拉素

我都想買一期1000呎, 其實得950, 睇樓覺得好大, 如果有錢裝修, 個大細無敵

一二期都有隻係1041，好似係個廳大少少

差咩好遠
兩邊咪又係無車

荃灣西啦

穗禾苑啦直接啲 實用率8成8

個海好臭

過小小麗坪路上面啦

一定係御龍 有升值近鐵 一定無後悔

如果揸車駿景園幾好住 (當然唔及港島同九龍方便)

駿景園行去火車站真係好遠

住一期咪方便 二期行番火車站好遠
同埋唔知會所有無裝修 係咪都係咁舊

火炭不了，乜鳩都無

露台 長走廊 鑽石廳 呢堆呃呎裝備點少得。

利申住唔起 做野參觀過

浴缸下便嗰個底會有漏水，好大機會會漏到去牆身（大執）

留意番平係有原因
層樓年紀唔細了

6座F室?

咁係咁，睇你要求係咩，買得就預左平呎價換大單位，搬走搵唔返

點解, 屋企住駿景, 諗緊買返駿景定買御龍山

佢話個則好奇怪
我見駿景園都成八成半實用 御龍山得七成幾

御龍山得個廳大d房.........細到仆街
但個廳四正

睇相個窗台好撚大

如果細三房689同776個2隻積, 中間個2間房就真係細到仆街, 900呎或以下無睇不過

呢d地方點住呀

其實對住公路會唔會好嘈？

又係嗰d望到但唔知點用既位
我覺得駿景園同御龍山真係要睇個人平時生活習慣係點

御龍山啱唔揸車嗰d，落樓就火車站，但可惜實用率麻麻地

駿景園就啱揸車，吐露港一上一個燈位就屋企，平台有半小時免費泊車，買d大件嘢/買得多野可以樓下泊一陣搬返屋企先同埋實用好多

你指火炭? 係呀, 除左中洲係無其他發展架喇, 如果好似市埸班友叫你盲目追價入市你又聽, 我好肯定你買火炭邊度都要蝕

我同父母都係住緊呢隻積, 呢個景, 估計同呢張係同一座, 話嘈個d根本無住過, 有隔迫, 咩7都聽唔到, 個景無敵又向東南, 係舊d同埋遠火車站少少, 其實我自己計過時, 行去要7分鐘, 係夏天難頂d, 想買返駿景, 又平又大, 不過女朋友好似想住新d

有冇商場，御龍山有啊，落街食個譚仔...

火炭三寶全部都有自己商場 細係細啲但出新城市乜都有

真係唔駛 check IP

無, 咩7都無御龍山得百佳, 除左係真鐵路盤, 同馬場景, 無其他優點, 不過向馬場太貴, 買唔起, 黎緊有中洲, 不過3面環樓, 睇過航拍就知得向南睇到野, 仲要高層先店, 因為有機會會俾半座九鐵building擋住

回番樓主，自住幾好，但要投資搏升值就一定係跑輸大市

至於鑽石廳問題，駿景普遍係大則，佈置就下就冇問題

駿景有自己商場喎，基本需要都解決到
另外，御龍山而家間超市係 marketplace

Fusion呀

真 火炭交通根本衰撚過大埔元朗 去邊撚到都要轉車
大埔元朗起碼大把巴士直出市區

好快有沙中線直出金鐘

行去火炭都行死人
大埔都係多個站啫 元朗都係24分鐘到紅磡

咁係咁, 一切都係呎價反映, 御龍貴少少係有原因, 咁買得駿景就用距離換大細, 呢個大家心知肚明

住得駿景你都唔預行架啦下話？

車位咁平揸車好過啦

揸又好的士又好，當初想行就唔應該買駿景

行去禾輋個商場都係 10分鐘，之後禾輋瀝源中間一大堆民生鋪都話冇野買

搭小巴過石門又係乜都有。再唔得搭個站沙田 或 大圍，乜都有得簡。

黎緊中洲個盤下面又係大大個商場，點會冇野買

5座頂

高層唔會 低層唔知

點解咁講呢師兄，我都考慮緊呢兩度

幾銀？

希望個商場有Donki 同壽司郎就正

駿景園十分鐘行去禾輋商場? 跑步都唔得啦
火炭落石門架小巴20分鐘先一班 你等埋我果份
中州果個都叫大商場? 仲細過一般屋村商場
做AA都專業少少啦

三千幾蚊個月 早買駿景園嗰d通常連買車位一齊買

空氣呢？感覺如何 會唔會大塵？

我有講由駿景園出發

唔 like 咁形容咪唔好買囉，如果係有 budget 一早走去買溱 8 、大圍囉，呢區咁 cheap 駛乜走入黎彈

咁由邊度出發？大家傾緊駿景，我都幾好奇你refer緊邊個位

住駿景揸車係抵嘅

一啲啲
都有啲四四方方既單位

我又唔覺得駿景園d人介意行每晚都有成百人係樓下跑步

不過駿景園真係好多人揸車...停車場都好滿！任何時候出入既車都好多 半夜除外

車位同住户係1比1.18

上過兩個單位，都是電視櫃後面加個三角形儲物位算數

區內最大

估計同駿景個個不相伯仲，個地盤咁細

但基本上極少吉位 幾乎係滿

住得駿景園其實唔係好洗搭巴士，我諗大家唔洗幫樓主諗交通問題，諗返層樓就夠

衘龍山得個火車站，附近0配套，都可以成千萬2房

因為起到扮到好有卡士

馬場景係正

唔夠荃灣快

咁梗係, 佢西鐵近d

幾好住 有馬場景雖然我唔睇
晚上好靜 小塵
不過始終九龍方便啲 (利伸已買九龍)

Ching 識貨 四房來講隻積好實用 係間工人房細啲 夏天都係搭的士算啦

裝修好靚，羡慕

have taste

爹哋媽咪間屋 自己間屋冇咁靚

向馬場既都冇呢個問題
全長方型

點撚會

當年成班律司住客屌尻九廣定政府
所以起左個巨型隔音屏

都好靜
不過後尾我搬埋上山
發現仲可以再靜d

Palazzo個垃圾則

好撚記得有間房仔連窗都冇
但唔係工人房

當年朋友買黎比個仔係香港有休息站
直接一炮買
買完成班朋友仔上去見到間房 笑左出黎
佢個位係平時走廊個廁所位

仲有個屋苑嘅配套同平台都好撚窄
夜晚冇得散步

Ummm
一般住駿景冇咩幾何去禾輋

簡單裝修

稱唔上靚
不過業主舒服就ok

始終樓齡有返咁上下
佢d濕尻門阿 垃圾雲石點都要大執

其實對面岸碧濤個頭
幾個屋苑都有大單位

我幾享受個邊

一行落去個單車徑
交通一野上大老山
同環境清幽得黎
隔離就係第一城同埋石門（近年）
幾爽

不過嗰邊啲樓買得到預咗要大裝修

同埋留意番坐向
第幾期好撚緊要

最新過期向山個批
Sorry
全部都係垃圾
個積開始玩更多偷雞野

向山緊多昆蟲
唔向山都多多地
其實係個平台行下就可見一班
近山個邊又濕又黑又死氣沉沉

以前第一期向馬場大單位vs
新一期大單位， 佢哋唯一嘅共通點就係都係叫駿景園， 除此以外係兩個唔同嘅世界

講起交通問題
我地要分析幾點

你渣車/村巴定黨鐵

1）渣車
大埔道返工放工塞都幾撚塞
主要塞幾個位既 ive 早上成日馬場 同埋沙廣出面條公路

獅子山反正都係塞冇咩好講

2）村巴
返工放工多人坐基本
除非你住第一座
基本上你都要去村巴站排

新城市放工第一架上唔到基本
撞正打風落雨etc 好似最高紀錄等左7架
再加埋沙田塞車 大埔又塞車
係睇古今中其既名注既好時機

所以識途老馬會發現踏到火炭行路10分鐘內最快返到屋企

3）黨鐵
日曬雨淋冇咩好講
火炭站其實離九龍 香港島都幾遠

4）夜晚/的士uber/通宵篇

的士 uber記夜晚行火炭火車站快過你行大埔道（仲會平dd)

通宵要旺角坐大埔紅van
出面巴士站行返去（用電子風火輪都唔錯）

因為一架放discovery
另一架要放架跑車
同埋一個位比仔仔/女女架bba 錢七

0100之後 無車返 一係火炭村禾輋第一城行翻黎

達的士拉

樓下間潮莊壟斷哂 少貴 食早餐丁麵要加6蚊 咖啡加4蚊 午餐60幾 餐廳價錢 茶記質素有時去食大快活台灣野西餐好過 不過會所都幾好食仲有平台成日爆玻璃 唯一好處係shuttle 座座停 同埋叫做有個平台跑下步做運動 不過好多麻煩住客 投訴呢樣投訴個樣

星期日係咪會好多uncle上黎睇馬仔

睇黎你係會所or管理處返工

住客嚟

駿景園先係fusion, 御龍係mp

屌你咩住客都咁清楚

好多駿景園街坊👋👋👋

我住左10年，意見大致係咁：

1. 揸車方便，車位多。我朝早由大老山再過東隧，識行嘅其實唔塞車。

2. 行去火車站其實一啲都唔遠，7-8分鐘到。其實夜晚平台勁多人跑圈，唔明行下路有乜問題

3. 街坊質素高。印象中選區收入全港計係10大內，新界第一。

4. 商場食嘢同百佳尚算方便，又有琴行補習興趣班，質素都好。

5. 環境好，清新開掦。村巴無你哋講得咁疏。而且九鐵朝早係火炭好似有幾班吉車開。

6. 新地樓，實用超高>85%。房聽size好。

結論：間中都會唸下九龍或港島有冇更好樓盤，但咁多年都無搬走，原因就係無。

想問下車位貴唔貴租?

Sorry小弟有眼不識泰山，因為我無咩留意到有投訴

月租$3k左右

小弟忍唔住搬走咗

About 3k a month，超多位，實租到

因為火車站太遠? 睇過950，太貴，諗住買御龍山細三房算

御龍山同駿景園都住過：
駿景園：
+
車位多，平台每一座都有自己嘅上落位（甚至可以拍一陣）
停車場夠多電梯位上返平台，總有一個係你個座附近，唔會話揸車返到黎都要行一大段路先返到屋企
平台夠大，可以平時夜晚落樓行個圈做運動
商場比上不足但係以火炭黎講算ok
港鐵站行返屋企嘅距離係接受範圍內
設施集中，基本上係曬一棟會所（除咗其中一個泳池）
某d單位對正馬場（以前未起天幕可以望到曬個沙圈）
-
設施開始折舊，例如平台噴水池，大堂冷氣
保安，管理處質素非常參差
天氣差嘅時候港鐵站行返屋企段路係會幾難頂
視乎你住邊一座，港鐵站行到去駿景園入口都可能仲有一大段路先返到你個座（因為個平台大）
位置比較孤兒，工業區/城門河/沙田/禾輋/第一城全部都唔近，比較依賴自己配套
外賣app嘅選擇少一大截

咁你搬左去邊

問得好，我都好想知。

你咁講我又唔係好同意。

除非你係1600呎則，咁我無野好講。如果唔係其他一期1100/1200 (1、2、5、6座)呎則咪又係向山，根本同二期 (8、9、10、11座)無分別。

根據你嘅思路，所以你應改為：住駿景園除非1600呎馬場則，否則狗也不吊。

利申：二期1206向山則，發現街坊認真巴閉。

6、7座高層睇到
但簷篷擋左終點線條直路一半跑道

九龍塘 返工方便少少

各人需要不同啦。

我記得我2010年左右入黎睇駿景園，當年我33歲，帶住老婆一人抱住一個BB去睇樓。好記得當時其中睇一間1座嘅，個業主啊叔大約50歲多啲，扯住個agent埋一邊問做乜帶個靚仔黎睇樓運吉，所以最終我無買佢個單位。不過之後搬咗入嚟，發現街坊人品大致係ok嘅。

駿景園對有細路嘅人係唔錯，樓下或附近學嘢好方便，地方亦算大，小朋友有空間玩而大人又安心。雖然我仔女唔係返沙田讀書，但沙田校網都幾好，除了港島那邊會更好。

呢幾年有唸過畢架生一號、海名軒、西九上蓋同京士柏何文田果頭，但果口價又同駿景園唔一樣啦。依家再唸，不如送曬仔女老婆去外國，我係香港搵錢再兩頭飛。

如果唔係揸開車，火炭真係不了

有fd住駿景園，次次出親黎，一係做灰姑娘趕搭280x番去，仲要好疏d班次，一係就搭的士

乜原來咁多人住，我都寫兩隻字:

1, 有成廿幾年樓，好多設施已經舊到整唔到，會所長期嚴重漏水，個更衣室成個爛溶溶，Gym room 所有嘢都生晒鏽，好似去左舊區鐵館咁款，所有梳化根本就唔坐得，彈弓全部無晒彈性，一坐就好似跌左落地下一樣。
根本成個會所十年前已經要全部要掉晒重新裝修

2, 成個屋苑雲石 (我諗新時係好靚的)風化嚴重，攪到周圍都係呢度崩一忽，果度崩一忽，整都無得整

3, 停車場污水渠同地鐵拉鋸多年，成日都爆，整到成個停車長成日都臭屎味，中人欲嘔，但如果要整就要巨款，根本業主afford 唔到，但地鐵又推莊

心水清

thanksss

點解作為住客既我感受唔到你講既野係舊囉, 但係唔覺有你講到咁嚴重, 總之一句講哂, 如果要接受到行7分鐘行去火車站, 又想低水住大屋, 駿景就岩你, 你要住新樓或者近鐵就幫你唔到

5座係一期樓, 當年對正馬場中心, EF室同高層向馬場係內部認購, 而家5座EF1400呎倒都賣緊2千幾萬, 樓上個個巴打影出黎就係EF室個景

街坊質素算高，有公德心，個個笑咪咪咁，可能好多發財立品，好多隱形富豪，識得有個身家過十億係度住

好多靚車係停車場(有可能因為多供應而且平(幾年前))所以有外區將靚車拍係度，早兩年有部pagani huayra，係街都未見過，依家個位拍左部林仔 Urus，車主應該有超過十部車拍係度...

但有錢人就有錢人通病，就係好鐘意乜叉嘢都投訢，連工入係電梯講嘢都屌一鑊 (唔係 COVID 時)

其實埋咗好多炸彈
做靚管理公司盤數就係搞到好多嘢該做冇做
持續多年

管理費由我搬入黎$1.1加到現在$3左右，就係因為要換嘢。管理處應該有schedule慢慢番新。

石材風化主要係會所塊大牆，現在招標好似大約$2M搞掂。另一項係平台行人路上蓋，應該都大工程。各座大堂冷氣上1-2年換曬啦，每座$20幾萬。

停車場污水渠……應該只影響G/F某一邊，唔好租/買果邊啲車位咪ok囉，反正大把位。希望業委可以告到地鐵扑街啦。呢個屋苑算ok啦，夾錢做嘢唔難。

Btw，以附近黎計，你估新九肚同下面白石角又好好咩，除咗樓齡新，無樣仔。

你竟然接受到個停車場D臭味同爆屎渠水浸？佩服

你唔覺得個會所應該大裝修，成個Gym 要換Equipment?

有d單位漏水整左幾年都係漏唔停係咁俾樓下個單位屈漏水 真係慘

抽到大圍柏o莊, 賣緊火炭御龍山

樓王

btw多謝咁多位巴打熱心回覆

好有參考性

要整一定要打爛浴缸，重新做防水。

就咁開生口抽水再換玻璃膠係無效嘅。

成朝無乜做嘢......暫時唔再覆了。

御龍山邊隻單位, 而家留意緊御龍山既單位

地展商係新鴻基 幫襯藍店？

住緊太古樓算唔算幫襯黃店

(1) 住得駿景園都唔係貪佢會所

(2) 呢個啱不過幾十年樓齡搬得入去都一定要裝修

(3) 你唔講我都真係唔知 不過駿景園咁多戶除翻開都唔會貴得去邊

計返樓價要睇馬場景加河景又要實用又要巨廳又要住戶平均入息高 駿景園應該係唔錯嘅選擇 比御龍山住得舒服

不過都係果句九龍或者港島交通一定方便啲

樓豬最鐘意邊隻馬娘

用望遠鏡望唔望到邊隻跑第1？

睇下幾時業主立案法團夾錢大修

以前住左駿景園同火炭好耐
只能說駿景園個空間感，由其平台，真係好正
會所泳池亦都好好

缺點上面講左，夏天你行去火炭站既話你預左你會濕哂
如果你住1,2座、10,11座，你平台行到落地面都差唔多要十分鐘
同埋樓齡開始舊

要用望遠鏡先睇到number牌

唔記得講天時熱一個室外泳池好似温泉咁熱

呢個景好靚

除非隻馬毛色特別唔同如果唔係真係要望遠鏡先睇到number
右邊嗰座應該可以睇衝線

28k

睇極都睇唔明

大家都向山,但係兩個唔同位
又變左除左大家都係向山但冇其他共同點

街坊有幾巴閉我唔知都唔重要
有幾多有錢佬真係讀建築/geo出身

btw,如果要巴閉街坊,建議搬去九肚山/蔡志明

1600呎個隻要2000幾萬....無千幾萬cash都唔洗諗

我都係唔好馬的唔識睇
係入去食飯見到就望下咁

仲有銅鑼灣紅van, 上車到落車都只係25分鐘

store room

由細住到大，見證住好多野的確係舊左，但又未去到殘咁誇張。
個會所真係算大算唔錯，細個嗰陣日日落去玩去游水去打波幾啱小朋友

舊還舊 地點同環境都無可取替
依家d新樓邊有咁實用